午餐：01052017

老豆去飲拎返黎

狗飯

我覺得好好味 食左2餐

RIP

冇橙同紅豆沙嘅

佢話漏左袋橙唔記得拎

朝早食炸子雞

yummy 但好鹹

炸子雞真係好正
但好小食

啲雞骨呢，食完又唔影返相？

我屋企都有盒燒肉未食 聽晚炆節瓜豆卜

掉左

炆好正呀